嘉聲1234bb 可唔可以入一入黎

做乜買左麵包機唔整麵包出黎比我地睇睇阿

自私食

嘉聲嘉聲條含家拎 快樂爆春袋

振嘉聲

守時有禮

咁先振到家聲

嘉聲

去左邊

我以前係高登開過幾個麵包post 整pizza同腸仔包同蛋糕

3年8個月

我記得你果D核突腸仔包
開live

thx 爆羊咩ac

咪推啦

Ok